日日俾人話我係死肥婆 係咪應該減肥？？？

又肥婆又肥豬

sa lun 9 mei

減肥又點

仲減